其實個市會唔會真係已經見左底

美股同港股睇落都似差唔多，大家都出曬手救市

就係仲出緊手救市咪即係未到底
到底洗乜救

因為唔救就會一路跌

當年香港97年政府出手救市就見左底

如果大戶有心做上去，一日一兩千點唔係問題啊，洗咩係到磨春袋

講左咩自己諗啦

引人買熊

分注，其實就算有人同你講見底，你一樣會唔信
反而諗下自己可承受幾多風險，分注買
萬一見底，有貨係身
如果未見底，都仲有錢去買貨

月供

平均蝕本法

而家應該開始入市?

十年後睇番你就知而家平

仲問係唔係見左底？已經比左幾個交易日既時間你買貨，機會唔等人，一世人無咩幾次呢啲財富大轉移既機會出現，美國無限QE，所有資產價格未來只會升唔會跌，到啲錢流出黎既時候，推高股價時就追唔切

傻架咩，過多個月多又一堆公司執，唔係真係以為見咗底下話

買買買買買

自己做上去賺自己錢？

起碼18000先係底 而家一定係cash is king 一股不買
分分鍾落15000

信政府，已經見底，牛牛gogogo

中國數據仲要做假 就知仲未見底

系

未底

有貨嘅可以揸住，無貨嘅呢D位可以開始分注。

覺唔覺得似曾相識？

新手

都費時答

唔做上去 點派貨比你呢d傻散呀

Short?

明顯見左底，
冇咩再壞消息

撈底既結果就係坐艇

得你啲傻散先會高位接貸 自己做上去送錢比其他大戶沽貸
除非你揸得晒成個恆指

高手

鬼知咩

大家都係二萬8跌落黎，點解美女跌多d

如果佢印錢印得多
唔係無可能
但真係要多到可以救晒咁多間絕景企業

收到風聽日開始做上去，d錢紙啱啱印好

收到風聽日開始一路跌落去

見到呢d post就知嚟料喇

個個都係話係底一齊俾你賺咩

兩萬點借左錢入美國Reits

因為港女無升過

你老細啲貨都未放點走呀

抵死

永遠都未見，因為想追淡既人FF會無限跌，跟住日日夾日日屌無諗過跌左咁多已反映哂。

或者咁講，好多人都想遇到危機令到股市跌，但到真係有危機，又好想知個底。講真，無人知幾時係真正的底部，但如果分注後，頂到跌10-30%，而過幾年後去返相對高位，已有錢賺。（我假設係買2800，不是投資建議，係比喻）

再過幾日香港確診過硬千... 睇唔到醫療頂得順
經濟政府第2,3,4 輪舒困, 救得幾多間
全球武肺升級緊, 你最少見到WHO叫人戴口罩先有用
個人睇最少跌到19000先入

見咗啦，快啲入貨

真正見底既時候係d股平到仆街既你都唔敢入場買
宜家咁多人撈貨 加倉 你就知咩料啦

好明顯就係2017同2018年個劇本，年初低位，年尾上番30000左右高位，本身炒作疫情所以質低，但無限QE幫手，相信將原來劇本推早，我估計7-8月會上返30000左右橫行至總統大選完結。

笑撚左 仲幻想3萬點
25000已經係黎緊呢年既最高位

未彈完，但未見底

明明實體經濟只會向下
唔撚明 反比咁

無事無幹直升機因咩失事

甘多傻9話幻8，就知可以all in了

樓主幾時再開post教財務自由

2萬1果時咪平囉，嚇到個個等穿兩萬點唔敢買，點知而家彈咁多

有冇人睇過THE BIG SHORT呢套戲?

未睇建議睇下

唔好害人，幾時會執？上個月講今個月違約，政府可無限救市

發咗達請大家飲茶

有睇過，但同而家有咩關係

個個都覺得仲有得跌, 即刻已經見底
連登效應

救到市，但救唔到經濟

正解

根本疫情只係一時

呢度班連登仔等跌

其實已見左底

中共領導人英明領導下，疫情已經完全解決，你睇下而家做完個底之後係完全跌唔落，反映經濟已經處於最壞既時刻，而家只係差一個利好消息將個市推返上去，今年上返三萬點就難啲，不過上返兩萬八就肯定無問題

慢牛 升緊啦

佢升得急你先驚

鳩up 都合理少少
五個月升六千點
要連續五個月都升千幾點

好簡單一個問題
疫情有好轉過咩？
而家先係前菜

其實連續熔斷個排個跌幅已經好恐怖下

唔明點解咁多人覺得好小事仲未夠咁

其實跟中國同泡菜經驗，一個月左右控制到，
嚴重如武漢都已經解封

歐美好快都控制到la，時間線大概一樣，所以侵話Easter復工

真係唔好望再有咩壞消息令股市再插

佢想講睇中市都可以夾死掛

跟據支那經驗

嚴重如武漢已經解封

未食藥？

睇pe 港女係超平 所以跌唔多
不過股票哩家野 平唔代表係好野 貴唔代表冇人追

唔係咁點令你落搭？唔通直接熊三比你買平貨？

佢有講美國救市，全球一齊顛。QE唔會無限，物極必反，一定有個爆破點。

係全個金融體制一齊唔認數，想夾死造空房市個班人。

準備起飛了

😂😂

個底之前已經見左

港股定美股？

其實都係睇住個疫情黎炒
如果歐美短期內確診/死亡數字見到頂，就算依家反彈完要回都未必番到之前低位

真

最後一段就係班友唔認輸，想出盡力夾死做空班友，做空班友屌曬老母，話唔公平，明明已經違約，班好友買返佢頂住屌你洗橫手，因為就對賭合同就到期點知到期日之前真係爆左，想點救都救唔返，跌得仲勁

唔引牛點跌落去實體經濟傷成咁都仲覺得會升咁不如以後股票唔洗開公司，玩大富翁咁算啦

啱呀 上車最後機會 買買買

之前跌到21000 係因為恐慌加歐美唔掂引到d 基金大戶之類斬倉返屋企救倉，連環斬又推冧多d又恐怖d再斬又跌多d，而家d 槓桿斬左好多流通性好返d 無咁易再千跌

個人認為印錢問題，揸cash會中伏，

但係更危險既係大規模倒閉潮引發多間銀行超高壞賬，加上本身支那本身疫症前都又假數字又降存款準備金咁玩命，根本股市係應該好快有一次大爆煲。

和經濟周期無咩關係/軍工股感覺上係合理既選擇，然後就係睇到底股市低得快d定現金貶值得快d

見左，我諗住聽日訊埋底褲all in

一個post睇到牛熊角力

當年係政策失誤，凱恩斯個套理論未發明，仲相信放任式自由經濟，但正因為當年失誤，之後被凱恩斯個套修正，而家個個政府都用財政政策救經濟，一次唔得就兩次，直到救到為止。

人類係會習慣嘅生物

班友覺得要drop to zero先反映個疫情

如果真係大肅條，揸乜都死

有冇考慮到Fed會救銀行 (歐洲銀行另計，我估歐盟都會盡力幫)

揸午餐肉

咁多人先知股市爆煲就知唔會跌到勁

其實 2008年個陣d ABS 亂咁比ratings 多唔多人知？

但個時其實多唔多人知 d ABS, CDO 係亂咁比ratings ?

多，但冇人理

攞去讀下書或都自己創業囉